一生中追求什麼

我係SCWC 一個平凡人

公屋家庭長大 有一個哥哥
爸爸媽媽從事勞動業 哥哥平時打散工
而我今年asso 畢業 近排壓力好大
一方面自己成績升唔到上大學 擔心繼續讀上sf定搵野做
另一方面爸爸係未搵到另一份工既情況下 辭左職
無奈地屋企人最大心願就係想我升大學
我唔敢同佢地講無機會了 已經玩完
係我自己唔爭氣 但點讀落去都係讀唔好
平時做開既part time又就快無得做
另一半學歷比高我 驚會因為咁令佢無面
我自己又無夢想 份人渾渾噩噩 完全無方向 無想做既事
人生唔知要追求d咩

.